點睇Google隊個99號仔踢到美斯咁

第3球扭過熱狗半隊

。。。